天空體育：皇馬8100萬+巴利求購史達寧

Real Madrid are preparing to test Manchester City’s resolve with an audacious offer of Gareth Bale plus €81m in exchange for Raheem Sterling.

Sky Sports News understands representatives from Real will travel to watch Sterling's performances for England next month, at home to Montenegro and away to Kosovo, before deciding on the final details of a proposal to City.

Sterling's representatives met with Real's general director Jose Angel Sanchez in the summer in a failed bid to tempt City's forward to the Bernabeu.

However, Real president Florentino Perez knows another 12 months without a deal will see Sterling's £150m present valuation increase further still.

Privately City, and in particular manager Pep Guardiola, are understood to have little interest in signing the 30-year old Welshman.

拖舟有黑人說明書咁能勁?

250勁到

BALE年紀大+人工貴+傷患多，當人傻咩

Bale本身1億，加埋咪仲貴過夏世三

本身呀嘛 玻璃值錢架咩？

冇左哥帥 幾肯定會跌返watt

皇馬識撚用史達寧咩

睇錯史摩寧

送都唔要

佩狗邊會買黑人

依家頂龍值50m

On9

30 歲嘅速度型球員
傷仲多過踢
要出貨倒貼就差唔多

50m 咁撚貴?

夏狗+1億is ok

買包皮呀嗎
隻250咁廢

有名氣

意甲第一中堅